2020年有咩OP ED 好聽??

一定係呢首

尷尬

生在這個世界是為了甚麼

op ed一樣好聽

daddy daddy do

刀劍呢
端哥你背叛我

補返

他媽屍囉依囉娃

他媽屎囉依囉哇

轉生惡役首ED都好聽

unlasting
小行星首ED都好好聽